行動處處長郭蔭庸: 「對家」的文宣質素並非高 而是受眾接受 警方一開始輸是因為受眾少

公共形象方面，警務處副處長（行動）蕭澤頤表示，曾諮詢過外間公關公司，增強社交媒體宣傳，並會考慮外聘公關人才。行動處處長郭蔭庸指，「對家」的文宣質素並非高，而是受眾接受；又指警方一開始輸是因為受眾少，但警察公共關係科已努力中；他又指，原與港台一同製作的《警訊》節目已取消，取而代之的「警聲直播」大受歡迎，亦會復辦警署開放日。

鄧炳強指，要透過所有平台打擊「假消息」，包括出席區議會會議、在Facebook發文，做網上直播。他又列出警方就其視為「假消息」的跟進手法，包括拘捕涉事屯門區議員、通訊事務管理局辦公室處理涉港台投訴，以至向《蘋果》發信等。

2021年啦仲諗住洗到底

藍屍係小眾

哦

受眾接受唔撚接受你d野正路啦

又back fire

唔係質素高唔高既問題

而係講事實, 定講大話既問題

政府啲文字藝術師，整兩整就當係部門個logo

阿爸個阿哥即係我堂哥阿爸

大肚藍屍都唔放過，仲點幫班狗

真話

遲早講句「暴力只針對小部分人」

掩耳盜鈴—》....對家」的文宣質素並非高，而是受眾接受.....